如果女仔有自信,根本不用化妝已經好靚

好似唔關自信事啵

Catgril:我愛樓主

欣宜都好有自信
不過化妝雞真係娶唔過
當sp屌吓就得

你係咪想講如果本身靚所以有自信嘅人

因有美麗所以自信定因有自信所以美麗

你開依個po咪盞搞到啲豬屄打飛機

cat girl (. / \ .) .jpg

如果女仔好靚 ,根本不用化妝已經有自信

仲未有人提欣宜？

點先算冇化妝？幅圖唔係有畫眼妝㗎咩
nude makeup算有化定冇化？

收皮啦垃圾
你張圖好撚無說服力囉
又眼妝又粉底又畫眉仲講得出不用化妝已經好靚呢句野
你老母捐撚左對眼同個腦算鳩數啦
反正都無用

咪撚咁多廢話 我問你隻貓女有無自信？咁佢靚唔靚

樓豬貼出黎果兩張

其實係咪想我地句子重組

好樣衰喎。。